而家川普贏定特朗普贏？

而家川普贏定特朗普贏？岩岩訓醒！

阿登

登仔贏。訓係到都係